Virtual Youtubers討論區 (605)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

無心之日 13 陰

邊個教miko對賭點數

好可愛

比尋日狀態好似差咗

Lm TMT

暴食一定係哈茶嘛
然後呀心唔強慾就唔會出現哈茶嘛

會長仲玩緊ark

開白金小號玩

自私玩

仲要斷線

每次諗起係人妻就覺得特別興奮

Lamy真係好正

LM

有掛?

不嬲都有 好似即bam左

哇屌大陸ID 肯定係

lm

花芽啲隊友

cls

點追

唔weak未追到

皇上真係好正

係咪加旋首歌

無心發癲

yes

又掛

原來有個咁正嘅3D回miss咗
呀星真係好正

又有掛

🌝

今astel佢地係咁跌分?

岩岩有cheater

無限cheater篇

終於贏到

...真人vtuber...

南韓美女YouTuber整張臉由AI合成
創造「第二人生」
網民毛骨悚然

頭先見到有條友RBC台SC但冇入會

垃圾yt好似串順返

Mio

有無人知心心去左邊

尋晚發夢夢見水橙竟然係我中學同學 仲要喺cafe度直播 我即刻衝落街去間cafe度煎佢兩巴

邊個黎

仆你個臭街,講呢啲

我都就黎唔記得佢

好鍾意呢個顏文字 ( ´･‿･｀)

69 Hunter

(๑╹ᆺ╹)

Nene真係小學生黎

ON9妹

✩°｡⋆⸜(* ॑꒳ ॑* )⸝

♆◥(⃔*`꒳´* )⃕◤↝

₍₍ ◝(•̀ㅂ•́)◟ ⁾⁾

呢個係咪老師成日用

係

諗定點課金

清楚

其實點解可以通霄打咁撚耐fps

痴線佬

(๑╹ω╹๑ )

35呢兩日d廢片

有冇唱埋歌

聽緊

咁早唱

小學生?

煎佢兩巴笑左

點跟...

跟緊
難得食早餐都有歌回

Aki一定要睇

可能TAMA放假太得閒

手機firefox background play

唉…

諗一諗，今晚aki 3d
姐係會讓路再之後琴日咁樣，姐係今日絕對會炒車炒到好甘

海外用DMM可以直接用信用卡抵玩好多

叫youtube醒醒定定好過啦，尋晚車都冇哂唔駛炒

有機會

炒車變左hololive日常

花芽姐都打左就12個鍾

カタオモイ 『 Aimer 』- 歌ってみた Kanon

YAGOO抱枕

買來做沙包都唔錯

諗起個祭壇

呢期唔興pekomiko了

依家team人咁豪華

真不仲啦都

黎救佢架
跌過落鑽3

Izuru跌咗落鑽3

Professor

明示

食雞上鑽1

第1次睇ひなの冇飲酒打apex 咁勁

明示左d乜？

阿火

咁樣仲算唔算不仲

話哂都係master黎

想睇馬娘

算

張圖一對架

一對圖都突登分開抽出嚟貼

得一個貼 更加...

不嬲都係單箭頭

tama lag到睇唔到

Youtube搞咁多個鐘都未搞得掂

今晚aki點算

一起身Izuru 仲打緊
仲要跌番落鑽3

明示叫兔仔做野

好順

原來佢係bloom1 主持？
估唔到

公主

我都冇見到佢做mc

izuru

新link

綠色冷衫

點解Tama讀SC依家愈來愈多人
到底呢兩個人物邊度嚟

應該係2nd Fes

我係記錯咗上一個live 都係叫bloom, 新呢個係bloom 2

希望今晚YouTube 生性唔使屌

求Ark廢人組出現

Astel出現後Moona啲反應真係好好笑

RBC個台轉頭傻左，有人話掛VPN唔係亞洲就得

我又無野

睇黎真係好大機會同v玩到mh

3個位
仲難過你入馬車場

俾大家一d想像空間ok?

搵個人改你個推個名再玩場當玩左咪算

係咪要咁趕盡殺絕

我都依家都相信兔露鬼會玩mhr的

Lamy唔出聲當佢死嘅

lamy同我一樣大劍黨
我同大劍貼貼

長槍

lamy Luna mhr collab

母女collab已經成立了呢

阿希呢

公主單手都5分針隻怨婦龍啦

綠色冷衫啲英文又幾好

一向都好

船長團長lamy,大奶互吸組湊公主玩mh

olay都做唔到

breastfeeding holobaby

Olay 都要12分鐘

黃上啱啱又retweet mhr

公主起飛靠今次

一諗到係幾萬同接底下3貓 …不了

狂暴爆keyboard 腩bb

練好d技術咪得

要睇技術我睇OLAY TA咪得

唔好同我鬥最速3貓

((꜆꜄ ˙-˙ )꜆꜄꜆ｼｭｯｼｭｯｼｭｼｭｼｭｼｭｼｭｯ

點解佢地玩唔到嘅 但我見彩虹果邊有直播喎,利申唔熟呢D

體驗版之前有人播過啦

之前俾人一野抆晒啲寶具
依家終於攞得返其中一樣
希望唔好扮廢想睇佢認真玩

真
佢mh真係唔想睇佢扮廢

かわいいいい

我見佢個留言以為本身玩唔到而家先有機會直播到

之前隻手咁叫佢玩會攞佢命

唔會扮，係真廢

惡死南

一路bb聲一路禁住條龍黎打

ORAORA

今日好似好和平咁

等睇公主1帶3

mhr佢操作難左（體感）

佢lamy aki 同多一個玩

其實我覺得MH難過DS, DS難在D地型同地圖設計, 好多時死擋就得

因為不反雞了

應該幾過癮

烏頭日增高過華生
華生先係癡人個名R撈

又係一個可以改名的channel

吹雪 Aki Lamy 公主

牙南死姬姥黎

不是 禁啱睇唔到啫

ID真係全部comedian
可惜嗰日唔識印尼文聽唔明

太刀俠

盾斧

雙刀

正式版實nerf

呀叔幾十年獵人.jpg

今日咩事
除左rbc
冇晒台睇
下個台都要4hrs後

Nerf完都係勁
成個流程可以唔斷嘅屌

一早慣左啦
日日自搜上癮既牙狗心靈強大得很

最近中午都好靜

呢D先係應有既強度

銃槍我都有玩

so what

清一色丫嗱

行雲流水先係太刀

你食開5ch屎？

太刀同盾斧個上下限都好高，睇人用同自己用係2回事

惡到

大劍+弓+長槍

快啲開波

Gp之鬼

利申 貓車之鬼

又係呢張圖

而家用全填充連gp都唔洗

報酬金同保險都阻唔到我最速貓車嘅紀錄

唔會唔使㗎喎GP係拎嚟救命/擋完繼續連都好有用

隔離台先又第N次芒亨大戰

笑死

當然唔係完全唔洗
但全填充cd唔長 駁技用佢就夠
平時碌多過舉盾

碌除左拎黎追怪就冇用過了

有強迫珠有閪屌

好期待，月尾放大假可以瘋狂追V 打mon hun了

下星期尾開始放假, 清明完先返工, 瘋狂屠龍

冇買switch + 冇大假

5點有公主mc

聽日夜晚七點

買買買, 假可以自製

準備好返工打mh

我都想講 煩過閪

有咁多咩

iOS妹似長hold link ok
但twitter link都係唔撚得

我係禁住條link一秒再禁一下彈岀嚟嘅視窗就入app

喵

咁過份 我都係返工睇V啫

又幾好笑

返夜無野做唔通真係r野做咩

同琴日ame玩真係2個世界黎

正

不愧係蘿莉控

好嚴格既蘿莉控

Lamy起身

未過試用 all no pay

Little Witch Nobeta
笑死見親蘿莉都合格

長槍黨，會唔會俾人笑

月尾有mhr 4月有nier remake

好幸福
我淨係可能得閒喺電話學吓日文

日本人都聽唔明

原來奏手晨早流流又組隊玩apex

我都係長槍黨

打左14個鐘原地踏步

返夜唔幸福
個生活習慣唔同哂

邊個改
Reddit定台仔

長槍屠黑龍

好想好似班V咁日日返工咁開心
食完lunch陣間又要出賣靈魂肉體返工

446真係玩好多Game

玩住ff7先

抽得

接近無可能

你睇清楚, 已經打咗14個鐘

俾本身果張高質好多

似4chan

我打黑龍3殺3係用長槍

有時會ff自己係hololive 唔知幾多期生同佢地做同事一齊打機

其實唔易做㗎
各有各辛苦啦

塊板望左1秒讀都唔讀

應該死都唔會再講pekora呢個名

應該我廢，爆唔到頭

我都覺
好少會見到望到塊野會一句都唔講嘅情況

基本上會無晒現實朋友
俾人問做緊咩工又唔講得

公主50萬係咪諗住唔耐狗了

就係呢段肉？

同鴨一樣

長槍配輸出技唔輸嫁仲要冇乜點nerf過
攻防一體
一全場噴火就突進
黃
其他人慢慢收武器

唔知以為做咗間諜
成日唔見咗人又唔講得去咗邊做咗乜

公主玩耐久應該耐人地成倍
人流太少

遠攻一死仲可以講我近戰都未死呀

比人知道你賺唔少一定多左一堆搞事既朋友
天使就比朋友昆過黎
最驚就係比"FD"爆料你係個V

就算唔係既佢地都忙到仆街邊度咁易有時間搵fd玩

上返D2

係你地近戰死曬我仲吉緊

但其實都算keep住升得快
只係直播果時少人

啲人sub完唔睇

佢哋三條友係由琴晚玩撚到而家
你見佢再開係因為過12個鐘YouTube留唔到archive

長槍黨係街場見既一係好勁，一係廢到仆街
勁既長槍同笛手一樣要珍惜

唔好用holo做標準

狼媽好多合作工商

長槍都仲好
玩得勁嘅笛 奶媽先要珍惜

得罪講句廢既太刀仲多大部分都支那名

太刀雖然無腦，但真係要捉到個節奏
個節契捉唔到同打少個無分別

唔止打少個
5分鐘內仲要re任

牙姫咁ぶーk都敢得罪
條おん9準備入廠

太多廢既太刀手就係搞到我唔玩鎚同笛
明知我用鎚同笛重同我爭頭打，重要打得唔勁打斷我

cover買訂閱, 個個訂閱唔睇

忙唔忙睇人姐

真
所以我就係咁轉用長槍吉柒佢地

咁好賣應該會出晒全部人

街場唔裝耐衝

講緊以前
MHW我無打
我停左係MHXX

有時啱啱好齊技唔想曬位入耐衝

好過大劍打頭個陣有on9開擴散彈

右下個個邊個黎

重弩玩得差

holo goods工商=印錢

之前有fd係我真儲個陣用擴散彈，仲要幾次
即刻斷線唔撚打

黑龍裝無煩惱

首先要打贏黑龍

Asus同高達合作定同holo合作好啲

失蹤人口

屌你 尊重啦

執咗佢好啲

用貓偷啦

奶支公司WFC
連純種支那公司樂元素同心動都唔係asus奶得噤肉酸

又係你

第2次lor wor

agger
唔想為左遷就d 太刀狗搞到自己要突登塞多個技落去

用斬斧輕鬆solo啦
solo完整全套再刷快d

你班友咁快傾緊monhunt
我諗咗兩日今次呢隻唔玩了，啲回憶留返係mhw算，又要返工又要睇v，實在冇時間打monhunt呢啲要練習嘅驚

見到張好型既會長圖

同會長情況一樣

same, 而且冇switch， 理由同會長差唔多

真

真。底邊

傾到好吸引
想買

大家睇重既野唔同姐, 有D驚由細玩到大, 個D驚一出個優先度一定係高過睇V

得罪講句
玩芒亨用擴散彈邪教秒龍不如唔好玩

有心無力

今日搶口左d

懷疑唐巴是我的anti

一日一千有幾快

同fd玩tk先過癮
除非講明認真刷料

純粹fd玩同返夜通宵個陣想有野玩

快過彩虹95%人

得罪咁講
Del左擴散彈去好過

炸唔到隊友未得

Mon hun係一副真正嘅射擊遊戲

mhw早期未nerf果陣
全部都係四條友開炮台轟落去

新手玩太刀係咪會比人屌死
2g年代已經好鐘意用

唔會

最緊要自己鍾意用

有nerf過咩

唔同公司都可以3D collab

有啦

有架

唔明個meme有冇人可以解釋下

とこsolo live嗰陣已經做過guest唱過2首偶像夢幻祭嘅歌傳教

玩徹甲冇腦爆頭喎

未睇過佢地玩UNO? 打曬啲牌就贏
掉呢張Draw牌， 對家就要抽

左邊張卡的選擇係: 一係揀抽25張UNO卡, 一係揀同會長傾偈,

右邊的雞寧願揀抽25張UNO卡都唔同會長傾偈

唔會啦而家仲多咗嘢玩

有啲uno俾你自己寫rules落去張轉色牌到
阿雞上家出呢張 一係同會長講嘢 一係抽25張
跟住就成手牌

點解會咁既？

擴散彈呀

MHW開頭最勁好似係斬烈彈
大力到癲

點解冇追po幾日變MH post

真
打50hr隻麒麟真係無腦鳩射

因為就出

斬裂彈果陣都還好
未算係邪教
雖然全部輕弩都係用呢隻

D V似乎有興趣玩

認真 佢會限up乜關我鬼事

仲諗緊買唔買hori個joycon出街用
但係MH出題版4月尾先出

個下slide 過去 笑死

lamy有得玩一定會玩啦

似連V有興趣玩多

collab屠龍又得
同觀眾屠又得
最緊要唔好三車

我覺得要
原來個joycon玩壞手

35

零仔雞粉露底了

元ユーチューバー ワタナベマホト逮捕 わいせつ画像送らせたか

今集有環境生物會吸仇恨, 用完就係個V側邊行

因為公主既一個post同白上既回覆

特登唔打demo隻怨虎等到時初見原汁原味

我接受到 起碼好渣過psp同3ds

彩虹人嗎

不過啲掣手感唔好

Joycon Apex

遊戲力低果班真係唔好掂

會唔會叫佢企camp

三車RTA

可以睇櫻火龍vs櫻火龍

咩，capcom俾人直播開收益玩monhun?

咪又係雷狼骨架

無Switch
等PC版算

等成年玩PC版冇乜人玩到時仲有動力?

APEX 16個鐘

你咁講MH打嚟打去都係6-7隻怪

魔界村都有
MH不遠了

啱

用switch上到predator應該係最勁

實出g版啦

這個傻妹很可愛

YouTube係唔係仲lag？

上次魔界村工商好既情況下MHR比收益唔出奇

有無諗過佢志在參與

你係咪有心自己去街場打到解放先? 仲未計好似又有MHW咁要到某個HR先有新野打既設定

唔係個個有得玩？

應該同SE傾好左

蒼藍星已經習慣單挑

幾時比賽

MHW由PS4到PC版都大把人玩
MHR由switch去pc，怕咩冇人玩(純論機能)

4把重弩擴散彈會唔會彈game

玩完demo又真係唔驚依個問題

同其他人交換咪得囉

用佢依家個陣打咪得

六隻鯉魚王
利申無玩好耐

勇鬥5

徹甲都係後期buff起

唔好意思，因為我係啱啱入坑，想知點解雞唔可以同會長傾計
我對會長認知只有佢好討厭支那人

派膠

其實會長冇特別討厭支那人, 仲有去學中文

真係好麻煩

會長其實冇話過討厭支那人, 基本上佢唔在意SPAM, 佢在意的係班龍之子係咪睇得開心

又要po每日一篇

火雞是反差太大吧 原本一天到晚都在洗可可推特 現在變啞巴 明顯到連老外都在說了
禁令存在就算了 你有看過哪位會特地蹭別人周年3D回的嘉賓跳舞多好 卻不跟主人恭喜的 可笑
她會被嘴何止因為是睡過頭那次，有禁令不能互動就算了，就閃遠一點就好，阿妳幹嘛還到跟會長有關的貼文底下回，會長回妳了還照樣無視，好像怕大家不知道她在排擠會長一樣。
每個前輩100萬都有推特祝賀 ，偏偏會長就沒有
大家都懂的

金獅子重弩 射得超快

另一邊奏手鑚二死鬥16小時
但係三排

本人po

徹甲流仲爽過擴散流

用徹甲射到訓低 再轉擴散

祭姫復活

一合作就不停出

哩個本身已經預定咗

業務搞姬

放開祭姬 還我鴨姬

玩左大半日都咁精神

狀態一般

2徹甲2大劍真係有夠on9

夸宝果然是最強的

LOOP HERO

衰醬

呀水之後好可能會係地獄之旅
奏手隊友咁硬

直女祭

支持

佢哋依排搞咩又行返埋一齊

可以bi 㗎嘛嘻嘻

例行公事

義務

唔唱得歌

公主都冇邊個會Collab

如果最後都係選擇男人，咁同直有咩分別

18個鐘

17啫

我估馬娘

無分別

睇住d掛狗神仙互毆

唔會啦
佢得1個鐘

我估DQ

youtu.be/UcfuOFCsPMA
廢老

星800k

撞爆唔使俾面

其他人唔知，但兔通常都會讓

火雞是反差太大吧 原本一天到晚都在洗可可推特 現在變啞巴 明顯到連老外都在說了
中間係咪發生咗乜野事?

養好喉嚨等三周年先唱好過啦

Izuru完

大部分人懷疑en嗰邊落咗封口令

日任1/1

日任點止一個

又日任

負皮咗 反省下
下次再犯會踢你出連V

For the win win win

問下Hal 應該冇幾多人熟得過佢

夸粉

依家季尾直頭神仙亂舞

同營運講想玩原神先發現原來會長坐監係因為中國爸爸

早幾日astel升個陣都好似無咁多掛

未咁快尾 仲有個半月

Rank唔係得返幾日咩

可能Astel換左細號 令撞到掛嘅機率大左

原來佢仲有6萬就3m

唔係點叫日任

6日

睇錯

普通人唔得閒喺閒日下畫打，掛仔就7/24全日無情升分機器，係多啲嫁啦，夜少少啦，夜少少應正常啲

又黎

牙鬼好可愛

覺得最近上分易咗 係咪正常

百鬼組你好

銅牌垃圾唔清楚

鯊咩淨係開會限歌回好難追

佢真係專家黎

remote收錄唔知係咪官方短片
我記得天使講過係屋企錄
有一次deadline前先交就俾官方減少佢出場
阿龍就係得兩三次就冇見過

咸濕仔各就位

專登開新ac開掛 剩係snipe佢一個 bm射佢箱再自殺

有講過
stardust song個直播提過下
答點解少出場
係因為有次deadline前先交就俾人減少出場
阿龍就唔知點解

負皮左

其實點解新ac會排到頂獵

因為咁嘅ON9理由唔同會長講野??真係小學雞啲喎
但係如果根據Kiara性格，應該唔會迴避人先啱
Kiara同會長又唔解釋，又真係幾令人懷疑係C社封口

同我結婚

原神個段應該鳩噏

通常見到嘅係1predator痴2個銅牌

咁百鬼都幾主動 成日有得出

講真 睇完就算
琴日火雞大平反日完
以後佢又有咩柒事再拿佢出黎bin

唔係高一個rank已經排唔到架咩

如果論形象空媽一係重要過EN喇
空媽都放比同會長玩meme review

真係日日都有新嚟嘅問連v啲9up點解

小天使有性褔了

用bug排出黎

計最高rank嗰個
Astel今日開細ac就係因為佢用主ac會全隊入master/predator場

麻煩去龍尾排隊

我諗EN 同本社嘅management 唔同掛
佢連請人方針都可以唔一樣

真係訓左無睇
平反左咩

人妻

有新人都好嘅
即係Holo愈來愈出名

Platinum以上組隊唔可以差多一個Tier
Predator搭到銅牌玩既原因係因為有Bug
唔係你講果樣

平唔平反咪又咁ky

平時就話會限唔好攞出去講
而家用會限想幫佢平反
佢唔係同我講 我點解要聽

有人係火雞會然

有人youtube 用殘體添

屌

咁係咪要做荷蘭叻

WHO

咁巴打全EN入曬

我就係問呢樣
如果阻截到呢樣應該會少好多sniper
依家見到哈弟佢地要走去打外國ser真係好慘

唔明點解咁就算平反嗰條瞓過龍tweet不嬲都唔係重點嚟，twitter啲行蹤先係可疑之處
最多都係知道火雞同會長私下至少講過一次嘢，但twitter多次無視會長對話，同埋走去同aki、老豆搭嗲但唔提會長依然係事實
不過喺youtube講親呢啲就會俾啲台狗話通靈 佢哋憑咩笑鬼佬L&P同左膠

呢個bug真係好弱智

兩回事啦
會限係只講俾自己人聽, 唔預外人知
即係係會長呢件事上佢對外態度從來無變

我的鴨鴨不可能這麼可愛

雞粉會戰勝歸來

係咪正常開台講聲話同會長解釋咗個tweet唔係串緊佢都唔肯先

係嘅話同話asus老細其實唔奶共有咩分別

甚至乎可以話asus老細要顧住間公司
阿雞真係想返B站播原神？

華生:煩撚夠未

改名la你 成日周圍搵老婆

EA
撞cheater佢地都慣 反而早2日ea down server屈返人彈game 堅嬲
Hal倒扣120分 Admin喺chatroom話好似扣成300分

飛鏟去

呢個後頸真係好撚屈機

羊開直播佢都唔睇

禾既船人妻味十足

真係好中意Ame 呢啲咁直嘅性格

有睇 咪屈
只係有時開多個分頁睇其他女人

平反咗瞓過龍咋
唔代表其他冇事

紮起啲頭髮

臭雞上meme review
水上meme review
會長上holotalk
cover執笠

邊個先?

咁佢心底裹不嬲都唔係黃底架啦
只係冇必要日日提住(除非又柒一鍋

會搶裝先係真正既apex玩家

朋友

唔做作好正

直得緊唔ky

識英文嘅上meme review 同holotalk都係難啲

改命把啦你

天使？

裸體圍裙

禾影

懷疑你串我心心唔識英文
雖然駁唔到

係老婆視角

邊個串禾條女

公主巴你唔係反依對咩

都要睇架 有公主

垃圾獨角獸

乖孫視角

公主muted

你就獨角獸

歌枠

TT數目字

休息下好冇

公主台有車

收錄完要開會
最近天使成日都好忙

公主好可愛

直女祭轉圈？

好番啦咩

又話唔支持

痴線

未

見唔到

你條野長到

Hololive6期

係咪公主巴偷偷地車

得一部 冇野

統計同接

已經認得個COMMENT, 唔會打開佢

可以環繞地球幾個圈

啱㗎啦 holo係時候用下twitch
amazon > google

珍

Figaro電音玩埋變聲玩到咁大

咁你就錯過好多好正嘅圖
包括船長今日嘅人妻圖

嬲屌？

講緊上次meme review
星街同會長講笑話yagoo人氣高
同埋話yagoo唔肯上meme review

公主anti 拉

我公主巴anti

發現公主終於唔用光影

Virtual Youtubers討論區 (606)

牙祭Load緊

反我同反公主有咩分別

呢度全部都係除左為人正直的我

抽50%~70%仲狼過YOUTUBE, 不了

睇直女祭

得星街夠膽咁講

真係入唔到牙祭個台

又要vpn

公主今日會有五千同接嗎

直接用pot開算

好大公主格

點解公主帶西瓜 一舊回得一格

祭係咁轉圈趕哂啲人入公主台應該會有

啲西瓜過咗期

subs冇乜肉食
但係donate 1蚊都唔抽

pot就睇到 但係我想睇同接

公主又擋住個chatroom

又馬

開都冇開

講緊mc內部個個

叫阿火黎

又買左幾多鬆弛熊

好正

佢之後玩變聲變男聲其實好似

シュレピッピ

得番半粒鐘會長就要開台
唔好掛住吹水啦

youtube

第一次聽到公主大叫

一齊過鐘就好笑

佢講會長，好似係

佢成日都預到d時間咁抆

佢呢個樣有d on9，好可愛

淨係呢個樣？

有d

竟然有六千同接

7千同接呢

笑鳩禾妹禾妹一D唔On9

沒有撞車嘅世界完成了

牙祭啲人過曬去

都係有眼鏡好睇啲

NENE個種ON9味係發自內心, 同幅圖冇關

好睇好多

冇乜點休又歌回 星街喉嚨大丈夫？
一直在玩命.jpg

本體=眼鏡

開始

支持阿狗進軍twitch

呢度係邊度
手裡劍果度

做完愛小天使都未番到

呀空

底邊祭得1500人

Twitch順好多

又流鼻血

只准讀醫科逼重考9年 她弒母分屍「終於戰勝怪物」

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

公主祭做乜係呢道打enderman

35做埋表情好仁

桐生+Nozomi

不反了

7000同接啦
不過懷疑好多都係牙祭過去

想去終界城

佢地係地上繪下面打會唔會出事?

電腦大爆炸

燈